突發！油塘一粥麵收銀員出事

確診個案為一名38歲女子，與丈夫及兒子居於秀茂坪曉暉閣曉麗苑，於油塘大本營一粥麵任職收銀員。她曾經到私家診所求診，之後入聯合醫院確診。她於本月10日最後上班，之前一直有戴口罩。

疑似個案為一名75歲男子，是太古城個案確診患者的外父，雖然呼吸道樣本測試後陰性，但昨日胸腔電腦掃描顯示有毛玻璃情況，不能排除肺炎，加上有流行病學關連，當局會當作確診個案處理。

患者上月25日開始咳及氣喘，曾到兩間私家診所求診，近期曾多次往返樟木頭，主要與朋友吃東西，初步知道他的朋友沒有病徵。他平日會每天與太太到三聖邨一間酒樓飲茶，直至太太早前跌倒入院為止。

至於初步陽性的個案，患者為58歲的士司機，目前在北區醫院留院。他早前暈倒入醫院，發燒兩星期。衞生防護中心呼籲的士司機，要戴口罩，若接送病人到醫院及找續車資時，要勤洗手或用搓手液，若感到不適要看醫生。

好多廢老食 油塘平行時空失效了

燒2星期先確診，即係一街都係唔驗當無事。

油塘係藍絲地區, 仲有好多紀律部隊宿舍

武漢肺炎黃到仆街 連黑狗重生點都攻得入

冇錯，記得7月頭有手足喺油塘連儂牆比藍屍休班狗圍
後尾要等到放工先有市民出嚟返包圍趕走廢老
希望死多啲休班狗同廢老

油塘係班狗集中營 希望狗屋大爆發 警察死全家

樟木頭係支那嗰個定香港嗰個

岩啦 班狗家屬唔鐘意帶口罩 中鳩哂就岩啦

區選，油塘5贏3，好多手足架，廢老係少數派

做到野

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

1個阿姐傳比1隻狗, 1隻狗傳到成橦狗宿+狗屋+60隻飯局狗. 之後開花3萬隻全中!